林鄭月娥稱恒指收復「港區國安法」公布後「失地」

行政長官林鄭月娥表示，注意到恒生指數昨天收市報24770點，不但已收復人大公布「港區國安法」後的「失地」，亦是3個月以來的高位。

林鄭月娥在社交專頁說，接連有中概股回流香港作第二上市，生物科技公司用香港做融資平台，5月份採購經理指數回升，創4個月高位，香港的存款保持穩定，沒有大量資金流出港元或銀行體系等。

她提到，中國人民銀行、銀保監會及證監會亦發聲支持，上個月連同外滙管理局發布《關於金融支持粵港澳大灣區建設的意見》，有利香港鞏固離岸人民幣、保險、融資及財富管理的業務，亦説明香港有穩健的制度及優越條件，可以經得起風浪。

on9 仔托住沽，輸死你

到實施果日就知咩事

財演

國家隊準備離場

支那冇水啦
準備仆街啦你老母

積極不干預呢

托埋呢次 睇嚟真係冇錢再托

共官叫人玩地攤市場 之後又話唔得

林鄭又好少講經濟 大家明

識睇既人會知發生咩事，唔識睇既人會

唔入貨點遲下點沽空呢

唔識睇可唔可以解釋下

利申：財經弱智

大戶個淡倉已經做好左

依一個月玩法,谷某一隻股多一兩蚊,再放,殺散戶
利伸,輸唔少

美股27000
恆指幾多點？

Ching 留意下 真係外資入貨 唔係中資

美股因為国安法上升一千點

成份股炎上
港字頭個股縮

不停出聲，好明顯

其實使乜理佢講

跌個時就股市有升有跌
升個時又話升番晒

根本佢想點講就點講

輸打贏要
使乜理佢

真.逃生門

股市升就壞事變好事？
咁武肺一定係好，鼓勵大家積極博感染啦嘛，仲防咩疫姐，條bitch on9唔係扮

HSI vs DJI

係呀，無事，快啲立法啦，屌你老母

一股不剩，點托都唔關我事